有幾多人因為疫情買車

搭返你既公共交通啦
條街已經夠多車
又生手 又成日炒
只會惡性循環
最後你都係賣車養唔掂架咋
安份守己啦 屌你老母

疫情司機都算
仲要多泊街個種

咁你有冇車啊？

起下底都咁懶

但啲狗抄牌抄得密咗

條街好多車，大家都一齊唔好揸啦
包括你

真。。。
今日食咗張

仆街政府又唔限制發牌數量
屌佢老母 有D幾部車 一家人一人一部車
車位又長期不足 條路又長期塞車
垃圾政府 無一樣野成功

變到好似大陸咁 一街都係車

屌女賣外賣

應該限月入冇7萬唔比買

好彩月入夠，啱啱諗住買車

查吓運輸署數字
今日2月到6月出牌多咗3000部
但舊年呢段時間先1000部

仲有出牌數字係舊年10月開始升
舊年同今年比 多咗5000部

屋企有車
因為疫情想出多架二手車
但係運輸署唔開。可以點搞？

等佢開

屌你老母原來你就係D私家車撚

就係多得你D仆街 我地坐巴士先會塞車

唔洗大熱天時再係巴士站等巴士

鳩泊左幾日都未中

Yes 泊車唔俾錢我都有啲唔好意思

想問吓二手車市場係咪都貴咗

係呀係呀

應該學日本個招
無車位唔比買車

出牌做家長車之後疫情接力

唉，路面已經好塞